Запуск
======
Скопировать из файла ``.env.dist`` в файл ``.env``

dev
---
Запуск в ``dev`` скрипт
```
npm run dev
```

prod
----
1. Собрать проект ``npm run build``
2. Запустить ``npm run start``

Структура проекта
=================
- api - все запросы к api и нормализация данных
- components - различные компоненты приложения
- enums - константы, которые могут использоваться по всему проекту
- pages - страницы проекта 
- redux - работа с данными 
- redux/{module-name}/actions - папка или файл, все экшены модуля
- redux/{module-name}/reduser - папка или файл, редьюсер модуля
- public - статичные файлы

Используемы пакеты
==================
- axios - http клиент работающий практически одинаково на фронте и беке
- dotenv - загрузчик переменных окружений, 
не удобен тем, что можно только указывать один файл для считывания 
- moment - библиотека работы с датами, имеет большой размер. 
Иммутабельна - это иногда доставляет кучу проблем
- next - готовое решение для ssr react приложений
- qs - конвертация из/в строку запроса объекта, имеет кучу возможностей
- styled-components - библиотека для удобной стилизации компонентов
